「童年遊戲」有無人有玩過勇者online

可以用騎士卡變身（我記得有個叫電車騎士，攞把矛插人），再課多舊電池，型都癡線。

仲好記得最高階嘅武器係「入魔級」

而最型一定係槍手彈個銀仔上天，再射個銀仔反彈落返嚟招技。

仲有好似浮游炮嘅三管壓縮。

好多好多，但已經玩唔返啦，童年遊戲只能靠記憶回味。 唔知仲有冇人記得呢隻game呢？

勇者online唔係榮耀前身咩

我都記得係，
果陣係雲起代理，
仲要打電話有GM接聽嘅年代

竟然有人識依隻game

三管壓縮

隻game後期啲bug多到
啲電池,裝可以無限bug出嚟

好想玩返